求de post

文宣組入

[突發]大水坑撕紙狗

頌安D火禁快熄咩事

3個thx

仲有
中大爆左野？

4個thx